TU信貸評核收左皮?

維修左幾個月

申請樓按、信用卡、汽車貸款等時，授權銀行查詢個人信貸報告，都屬於信貸申請查詢。每一次信貸申請查詢都會留低記錄，更有可能對信貸評級帶來負面影響。

聽講d popo比人搞呀嘛

6月9前已經用唔到

收皮好耐啦
之前俾人盜資料呀嘛

依家只有公司可以查
冇得自己上網查

只可以預約上門比錢拎report
無得再上網睇 / 免費app睇

你唔記得 ?
林奠比人偷偷查O左TU麻 XDDD

係俾人盜用資料

反而我想知份報告會唔會流出
我好想知特首會唔會S 級 TＵ

點會收皮
佢停左既只係俾你地自己上網CHECK果D,
變左要親身上去拎

同埋TU既主要收入不嬲唔係我地呢D 小市民自己拎REPORT既錢,
主要收入來自銀行財務機構, 你地去任何一個銀行申請一D 同LOAN有關既野(信用/稅貸/私貸/樓按/車貸...等等) , 銀行都會向TU 拎一份你既REPORT, 每一份銀行都要俾錢俾TU, 果到先係TU最賺錢既地方